党報：颱風膠紙貼窗就是搞港獨

人民日報：港人食用白米紅米就是港英餘孽

咁大撚把餘孽習慣喎，火車、地鐵、雙層巴士英國佬最先發明

巴打係Liverpool ?

我 living poor

so do I

擺明係懷念英國。

歸英同港獨2樣野黎

廣東省境內出現大量米字窗

歸英,自決,民主都是港獨,沒有商量餘地